想個lecturer大聲啲

潛意識走去整電話個音量鍵
有無人試過